Выполнение проекта начинается с Program.cs.

1. Программа с начала проверяет правильность расставления скобок. (через стек)
2. Разделяет введенное выражение, на составляющие (подстроки: скобки операции, числа).
3. Проверяет правильность введенных чисел по принципу: если ты не скобка и не операция, то ты число.
4. Ищет операции знака (пр. -(), +9) и заменяет их на спец. символы. (- на ~, + на p).
5. Преобразует выражение из ификсной в постфиксную нотации (обратную польскую нотации). И в том же foreach 
преобразует строки в числа и считает результат.

